一句講曬，唔好加料得唔得

點解要搞啲客？我foodpanda仲有好多code未用
deliveroo同ubereats，梳我死窮撚用唔起
係唔係想逼死我先安樂？
我封遺書一定用血寫你地名上去
五味冰火同埋班外賣狗

沙田源順圍25-27號小瀝源行動基地暨報案中心隔離個公廁